港鐵：明日起全線服務時間回復正常

反送中運動持續，近月港鐵各線均提早「收車」。港鐵今日公布，由明天（2 日）起，各鐵路綫、輕 鐵及港鐵巴士將回復正常的服務時間。但大學站由於設施損毀非常嚴重，仍要關閉一段時間。

港鐵表示，會繼續監察情況及進行風險評估。 如有需要，特別是周末，港鐵可能會提早關閉個別車站或鐵路綫路段。

另外今日有網民發起尖沙咀遊行，入夜後黃埔發生警民衝突。港鐵於晚上 8 時 15 分宣布，因應黃埔站附近有突發情況，黃埔站暫時關閉，觀塘綫列車將不停該站

之前早收 特登封出口 係想民意逆轉 賴鳩我地
區選完左知道無用就死狗回復番

咪又係隨時話封就封，仲衰

真係有民意逆轉
D商家佬屌鳩政府囉

再玩過

關我撚事

黨鐵向勇武宣戰

黃埔已經閂左喇喎 聽日回復正常到？

黨鐵一排無人拆佢老母就開始身痕

唔屌唔鬆化

黨鐵：馬照跑 舞照跳

唔回復點賺錢，佢再搞政治的話真係生意額一去不返

見觀塘道閘拗到曲過條河，果啲應該真係無得話開就開

又到聖誕 。。

搞左幾個月都唔覺整過d乜

唔多覺商家屌政府喎

屌你輕鐵咪又係十幾分鐘一班，明明啲車同人冇穿冇爛，無啦啦少班次到咁。雖然我早就放棄搭輕鐵啫，但係其他人都要坐㗎嘛垃圾黨鐵。

而家啲商家老開始黎料，因為佢地知道自己分分鐘可以做王

聖誕新年消費旺季，賺錢緊要

黎明行動？

唔開正常俾商界屌呀
上排星期六日玩戒嚴已經俾人屌曬老母

唔好咁直接啦屌
根本就係多9餘
而家D閘機咪又係壞撚哂 有維修好咩？

話撚左扮壞 一完區選知無用就正常番

再黎明多次

裝修

多謝提醒

係咪睇少我地

係咪真係咁驚聖誕新年

唔好淨塞鐵
一係就真•黎明行動

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

推

收皮啦，無人想回復正常，你咪繼續收十點

聽日見！

challenge

我都覺 淨係知李嘉誠係最大黃絲

正

收到 係時候做嘢

區選贏唔係因為撐塞路係因為反建制 你愈塞只會中共愈開心 因為分化市民

721831

壓力測試

東鐵線係咪最撚多深藍？本身又多大陸狗又多藍絲過關

人多就黎明

大學站呢？

邊班手足咁做到野

見一個禮拜靜d就咁玩
都話唔俾壓力佢地
佢地當冇左件事

Push

家陣遊行冇再關站唔俾人去
不過都係要裝修

列車先係重點。

東鐵好似得三十架列車

又可以再裝修

人地關埋門開會/飯局

你地見鬼到咩

麥美娟講粗口都無live 啦

最柒嘅係入閘機/增值機多次比人踢爆冇壞
不過事後諗深一層，區選後紅隧黨鐵仲曾經有交通狗指揮交通，港共背後做嘅嘢真係好心寒，表面扮on9背後插你一刀

唔想知

輕鐵班司機有乜嘢做？
訓覺？

其實真係有d港豬屌鳩我地不過幅度唔大咁解

唔係淆底AR.而家想扮正常,祝你一路好走!!!黨鐵!

你點影的

你講緊D 出口？ 今日開返啦喎

仆街 死黨鐵
遊行個陣閂哂d站去運狗
之後明明無事 無路障
D路軌好正常 輕鐵又改哂路線
滿哂人都等廿幾分鐘勁耐先開
晚晚都早收 十點十一點
幫個仆街政府玩宵禁
想民意逆轉 見咁耐唔成功
區選又大敗就黎扮好人 話回復正常
收皮啦
我依家廿分鐘行路返屋企都唔俾錢你賺

黨鐵班on9冇穿冇爛都照封岀口，班員工又個個串77，真係當市民弱智㗎咩

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

Alright

一早被商家同租戶屌到上天啦，個個都知黨鐵扮野
最柒扮完幾個月野都獻世少數派都選唔到區選

到左年尾仲唔露底開返正常時間賺錢咩？

你就想！！

但黨鐵收車對服務 零售好大打擊
好多公司會因為黨鐵收車而收鋪
收車10點，間鋪就收9點
如此類推

利申：老母做零售

即係間接叫人搞返

黎多次囉

想做生意啊商家佬？
問過沉默大多數黃絲未？

聖誕前跪低，驚畀商家佬屌je

12.2 一點長沙灣荔枝角和你lunch

一早知佢係特登，點會整咁耐呀!
1. 我屋企個站10月5之後冇再比人搞過
2. 電梯壞左未整返好
3. 11月頭開始冇見過有野整返好。即係fix 左既就fix 左，未fix 既根本見唔到佢有progress去fix。

831

m底

都係十點半返到屋企張床啦
唔好又o念住磨到尾班車

明顯係想你留夜d易捉人啦

荔景站撞車單野不了了之

除咗大學站之外其實係咪香港大學站都冇開...有冇人知

真係多鳩謝喎

大台誠哥

黃埔岩岩又封9左

suck with you

收到

得大學站有實質影響

酒吧就死啦仲唔開

漏夜裝針吼CCTV
大家小心

無錯 前排930收車個期 旺角好多街鋪都拉閘

回復正常？
睇過！

吓 又話好危險？

noticed with thanks

咁我唯有拎返堆buffer solution 去玩下遊戲啦

我覺得一定有屌囉
有fd做名店sales
佢話佢嗰度嘅policy係黨鐵收幾點車員工就早兩個鐘收舖
真係賺少好多...

唔好信
話正常陣間又係收晒啲車
想永續助攻宵禁咋

啲嘢整返好哂，係咪=我地可以盡情使用？

佢提醒我地

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

屌

加強cctv

近排想燒野食

又話有人破壞就唔開? 今晚有火ar

Ok收到

屌佢老母啦！
快撚d開番大學站俾我呀

跳閘，慳盡每一程

觀塘站個A出口d閘
黎明行動前冇損冇爛，俾人出，
一星期後封撚埋扮俾人打爆無法使用
屌你老母黨鐵

個個都慣左搵其他交通工具代替，你食屎啦黨鐵

多謝黨鐵幫手拖累香港經濟

出成積表, 表示再封落去香港零售同旅遊同食肆都收硬皮

塞鐵活動同時回復正常

唔止旺角
所有商場都拉閘
上水 屯門 元郎呢類新界地區都係
唔止太古 銅鑼灣 油尖旺
其實打擊到大部分零售業
而加跌幅係比起上年同期係7-9成
睇賣咩

千祈唔好

我個人覺得係伏
引勇武裝修
但一早埋左伏兵
唔建議勇武冇周詳計劃咁開工

K11 Musea有啲鋪收八點

我建議繼續早收，油尖旺無影響就假嘅
屋邨生意好咗，人流旺咗，少咗人叫雞，家庭和睦咗

又扮壞呀屌你老母

又封

]

除咗特登封
仲有啲係狗打架爛

是但啦 我都唔搭

區選之後咁快正常返呀
紅隧本身話無限期關閉又秒速開返
點解既

黨鐵受損嚴重有助打擊香港經濟
大家唔好咁做
香港人要返工要搵食
手停口停架
順帶一提 影響唔止早收車
班次減少上班時間間接減少
加上收車大量公司早放
如果keep住咁樣過完新年唔知會有幾多公司收皮
希望止暴制亂等大家安全返工

閘大大好耐冇食野

聖誕快車呀聖誕啲商場鋪頭都收皮就跪低

平時D熱鬧區
無啦啦鐘意又10點 鐘意又8點收
出遠門做乜野, 然後個幾兩個月都係咁撚樣
慣左

仲有好多機扮壞

其實無論黨鐵開唔開d畜牲港豬都係會屌9我地

白痴黨鐵，我哋轉晒坐巴士啦！

忍唔住手啦？